換TUF M3套裝個陣要留意

記住係正本單 同埋 要帶埋張卡既彩盒
點解要拎彩盒呢?
因為佢要剪你S/N貼紙
對於盒控黎講係不可接受
今時今日都仲要剪盒?
仲要親自上皇家?
人地GIGA都係上網登記再寄掛號
ASUS你肯進步未?

Dllm

真係cls

呢set 野咁垃圾真係唔會晒時間去攞

食得唔好晒

想換黎捐都唔俾

TUF以前真係好

張貼紙一早搣咗出黎貼單, 山長水遠拎左個盒去唔知為乜

傻鳩先換，賣卡冇個靚盒蝕唔止400